［荷甲］阿積士 對 燕豪芬

Ajax Amsterdam

屌你玩降落傘送個波落球場

冇人睇荷甲

Ajax

角大please

Psv有個香港人幾勁

有咩

細波please

El ghazi唔好傷

El ghazi同Dolberg都傷

法蘭迪保亞farewell 可唔可以返Ajax

Gooooooooaaalll Klassen世界波

Onana

Siem De Jong

Ams

兩年前去荷蘭旅行入場睇過兩場荷甲
其中一場係Ajax主場
其實荷甲真係好抵睇